耶耶托利離開曼城

用唔著佢 yeah yeah yeah

好似講左幾年

呢個年紀去阿狗都肯定仲好過而家條傻閪中場線

唔通有人唔做 留係度做狗咩

走啦無人留

去邊？

坐左成年波監，係男人就走啦

Happy birthday to you...

Yaya Toure to leave Manchester City

去搵佢阿哥踢

仲有9日就到生日
係咪怕無人同佢慶祝 索性走左先無咁柒...

佢top fit個陣真係好勁